硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(103）請睇#1

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

有用資料:
B-die RAM List:

咁都中

打r6 都中1001

點解無溫馨提示

@溜冰小王子

中1001

諗住中1000 留番個位比大家

一刪driver就冇事
一裝返就閪
試過用on9 win10裝 佢裝完都寫住error

同埋依家張卡idle 我摸都辣手 好驚

裝 5.1應該冇問題

你先回預設值先

我裝左喇 chipset driver都試埋
問題係一del display driver就冇事
所以應該可以排除？

裝window都好熱

自己留意頁數啦

一共搬左幾多次落黎

你機箱冇熱散出
加上風道不好

冇搬呀 debug到再整返塊RGB托

你先回預設值
連預設值都熱就係機箱散熱問題
vega 56 預設值温度 53度

重裝 18.5.1 driver chipset 可以之後搞

你張卡壞左呀

冇超呀 我摸落去熱姐
仲有一樣野
一經張卡用HDMI播聲就會出電音

無開機幾日
一開就要㩒F1入喱個畫面
有冇巴打知咩事

重裝一次 18.5.1 driver先 再睇會不會出電音

Ching 好多光效
卡完關記得開aura sync

留名等睇悠二伏list

呢排覺得太多了 準備賣燈條

屌 佢依家瘋狂freeze 裝都裝唔到

我屌 login兩秒即freeze

重開機

屌 啱啱先睇到GT75 唔係8700K 係8750H
用8750H 1080TI fit唔fit到去細箱 又唔會熱到煎蛋?

8750H notebook先有
用8700k啦 80度左右ok了

係zotac 散熱

8750H 賣緊幾錢? 不如你search下先

電腦白痴

想問個問題
話說我本身用緊部notebook係得sata位, 本身係HDD黎
之前我就將佢換左做sata SSD, 重裝左windows之類 愉快使用冇咩問題

最近我買左新notebook, 係有M.2位+ SATA位, SATA位本身係SSHD
咁我就打算將隻SSHD換做我依家用緊既SSD

咁個windows裝係M.2位個SSD到 咁我新notebook應該唔洗重裝
我打算將隻SATA SSD唔格式化直接拆落黎裝去新notebook到, 再係新notebook到先再格式化
應該冇問題 4K對齊個D洗唔洗再搞過
THX

要成個clone呀
最新windows10既 notebook大部分都係將windows key寫係hdd/ssd同對底板

joke巴是咪買4133c17

Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
2 X
港幣$ 1,280.00
Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
1 X
港幣$ 1,399.00
ASUS PRIME H310M-E
1 X
港幣$ 499.00
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
1 X
港幣$ 1,999.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
1 X
港幣$ 318.00
Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
1 X
港幣$ 545.00
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
1 X
港幣$ 529.00
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)
1 X
港幣$ 319.00
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
1 X
港幣$ 1,160.00
免運費！ 運費
港幣$ 8,048.00總計

呢條list一定夠pes2019玩ultra?

跟單 4133c17q

你幫買？

你買quad定dual?

係咪4133c17d果條？

yup

要2x8果條
之後7號出人工比你

到時見面交收比咪得

打完機見到新post

世界真美好

今次誤中1001

呢個list都夠做了

可以換大機箱了 換9埋張枱 有咩好機箱

咩網 ？

法澳來

請問laptop用external gpu係唔係唔值？
我上網睇話好貴而且張gpu個效能會低左

仆街開機無反應
專登搵返個buzzer 抆曬ram試都無bibibi 係咪cpu 壞

Ryzen 2600
B450 TUF plus gaming
XPG Z1 16GB 3000mhz
ichill 970
Btw 我無插HDD 關唔關事 ？

mb就易壞過CPU既...

有無高人指點吓點解我同另一個絲打兩4k mon 用nvidia surround 時最大的解像度只有5120 x 1440?

理論上一條dp 一條hdmi 可以上 7680 x 2160 先合理

但係有著RGB 風扇有轉 張970啲燈同風扇都著齊喎
啱啱一熄機就抆個散熱器出黎發覺粒U凍既

各位巴打好

小弟舊電腦想升級,追完上幾個post寫左條list
主要PUBG, host網頁server, Blender

希望大家睇睇個list有冇咩問題

火牛重用:CM GX550W

Intel i5-8400
Asus TUF B360-PLUS GAMING
G.Skill Trident Z RGB 16GB DDR4-3000 C16
ASUS DUAL GTX1060
Antec P8 Tempered Glass ATX

RAM如果用intel係咪可以唔洗咁高?
如果想cut cost係咪可以換 XPG Z1 或者低Hz啲?

風扇想買玄冰400GT試下
定係各位推屎色信仰NH-U12S?

底板供電俾cpu既部份 壞既機會率高過cpu幾百倍
不過壞底板定CPU都要試左先知
你信自己 is ok

用B360底板最高support 2666Mhz
去到是但最平果條就ok 唔超條條差唔多
屎色世界第一 勁好多

HI 咁多位巴打
想砌機主要打PUBG
希望有高效 + 穩定60 FPS，筆直8000 (唔知8000夠唔夠)
冇其他要求
依家用緊既MON係ASUS VS239 23" Full HD 1920x1080

自己上網睇過悠二同Terminal hk既list

希望咁多位巴打比D意見可以再點改
我咩都唔識 已經不斷google緊資料
麻煩曬大家幫幫手

如果1080
Evga: 3800
ASUS: 4400
Gigabyte: 3900
Msi: 4400
應該揀邊隻好

要rgb?

EVGA

收工成set攞去比人試啦

Btw 塊底板係攞返去代理商定central field 到搞

屌呀，新蛋今日都加咗價嘅

Asus

盲粉

屌你老母啦
Asus靚咁撚多

高貴的阿蘇斯

講靚 Galax 白色
EVGA又平又靚OK啦

B450 VRM Temp Test

講還講

咪郁d拉人老母落水

Amazon 水貨梗係買evga

有咩事都有得寄去整

terminal條List cpu.display card.ram.火牛.ssd.全部都差過悠二.得隻case係好過悠二list
同埋terminal痴撚線.8400賣到1480

另外之前terminal同法奧兩間都貴到仆街.兩間都唔值得買
不過前排悠二法奧被人屌貴.而家平咗好多
宜家去terminal砌就真係水魚.兩間都係網店.貴極多

MSI 就咁睇support ram list 好似正常好多
仲有就係support 顯卡

最近買左張1070 要雙8PIN
但隻火牛得6+2PIN 同 6PIN
張卡就送左條雙6PIN轉8PIN線
我其中6+2PIN 就直插落張卡
另外個1條6PIN就插條轉接線轉8PIN再接張卡
可以正常開機 同埋打左幾粒鐘機都冇事
但我想問雙6PIN線轉8PIN 剩係插一條6PIN有冇問題
好驚條線會冇啦啦起火

咁悠二條list 仲有冇咩可以改好d ?

好大路野,冇乜改,除非你筆直再高,就跟佢高d筆直嘅list就得

冇問題啦

換牛

8500同8400性能上相差無幾 但8400平啲
所以我自己既話會揀8400
其他就睇你要唔要加少少買靚啲

無人識？

多謝幾位巴打意見

琴日走咗轉正都就咁數下手指都要萬鳩幾蚊
最後把持住返咗屋企
問咗套ek extreme 360 kit 話要3100蚊 自己揀parts 就貴500到
其實有無分別？
另外想問淨喺一個360冷排喺咪揀個細水樽就得

大鵰啪啪啪大鵰啪啪啪

快d潛啦

Msi 個網寫顯卡
有冇人寫信去屌鳩佢呀

以後可以提供msi d 顯卡 畀人揀

台灣佬係咁叫

你條link係tw
台灣人跟大陸一樣都係咁叫
有咩好屌

想問大家,
係森林見到兩張EVGA 1080

我見個base clock同boost clock一樣, 分別唔同係散熱?

同埋行minimum base clock嘅1080 performance會唔會差好遠?
個價錢好吸引

冇屌

新手 求意見 budget $10k (+/-500) MATX
CPU
AMD Ryzen 5 2600X

Mainbd
ASUS PRIME B350M-A B350, DDR4, AM4 Socket, USB3.1,M.2 Socket M.ATX M/B

Display
1070ti

RAM
ADATA Premier DDR4 2666MHz 16GB (1x16GB) Ram AD4U2666316G19-R

PSY
ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze

HDD
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

SSD
Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW 500GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD

Case
Phanteks Enthoo EVOLV ITX Glass Black ITX CASE (Tempered Glass Windows)PH-ES215PTG_BK

唔知ram sup唔support 用黎跑CNN 問都唔識 跪求意見 感激不盡

gpu自己已經有？

B450m 出左喇

同埋matx配 itx case

Mb 轉b450m
Ram 轉xpg z1 3000/3200

Matx 版放唔落itx 箱

有冇貨推薦🙇🏻‍♂️之前見fd砌用cooler唔知咩走線fail左

唔明你up 乜

箱走線fail?
Fractal design define mini c

Btw 你係想itx 箱定matx 箱
諗清楚先

有冇matx case推薦🙇🏻‍♂️有fd用緊cooler master 話走線好樣衰 我真係唔識格🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

未有 咩都未有 mon我都要另外買🤦🏻‍♂️

Fractal Design define mini C

你一就加budget直接上2x16 ram

有條 for amd ram flare x 2400 2x16 $2800

已經加過...本來8k 仲諗住等1180出 1070ti跌價先買...

1060等1180

我窮學生黎格炸😢

用來做跑特別程式 先上定 2x8先
之後覺得不夠再搞

psu 可以選擇 AcBel i90M Power Series i90M-600 600W

如果用stock cooler 就ok (u12s)

師兄I Love You

但係我個windows 係M.2 SSD, 應該唔會搞到佢
thx

聽講1180係加價
變相10代無減
好似係

中央田1080 $4999了
搞到好似賣股票咁 快D跌XD

其實係點揀 想學下

信仰（品牌）
價錢
散熱
效能
size

睇下邊樣重要咪揀邊樣

效能黎護呢？

效能黎講呢？

同埋佢有咁多隻真係唔係好知點好, 可唔可以係咁二講下

簡單就咁睇頻率大小

宜家買電器問我舊嘅電器洗唔洗搵佢地搞咩法定除舊服務

想問下有冇機箱係好似qs240咁，但係最少有4個3.5"hdd+1個2.5"ssd(計埋5.25"轉3.5")，有可拆式隔塵網(特別係前置風扇同火牛風扇), 有reset制, 前後長度短過45cm, $500樓下
atx同matx都冇所謂

PG348Q 個箱有我半個人高

點解悠二沒 antec 110p買
點睇都吸引過p9 p8

Amazon?

水箱大啲 散熱性能好啲

如果我想砌返intel core....都係10K(+/-500) matx 有冇教學 Orz
CPU
Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400

Motherboard

DisplayCard
Gigabyte GeForce® GTX 1070 Ti Gaming 8G

RAM

PowerSupply

HDD
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5

SSD
Samsung PM981 Phoenix 512GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

Case

Tensorflow 原來係高clock唔係multi core先快...

r5

月供server 算
依家砌唔抵

冇1080ti sli 點夠做

有睇過google cloud 佢送果3舊水我一星期玩完
租server 做fyp做到破產...Orz

散熱同效能係成正比 比如話兩個牌子 一樣係1080行緊1700MHz A牌子65度 B牌子60度 表示B牌子有更大空間可以用相同溫度行更快啲頻率 相反A牌子因溫度太熱而會自動降頻
你可以上youtube睇唔同卡benchmark既分數同埋溫度黎比較去買邊張卡
當然最重要就係RGB

是咪準備有新卡+新U 1
1080TI 去返正常價

我有個問題，如果我一個泵夠唔夠泵兩個360冷排？咁樣會唔會gpu 唔夠散

邊間u
叫學校畀機你

ok咁我睇下先，同埋想問埋佢就算一隻牌子都仲有分好多種例如咩hybrid blower sc咁 我search 完都唔知講咩

紅磚...

叫學校畀resources 你搞喇
貼錢做fyp 咁on9

都唔算(?) FYP係藉口(?) 我都唔知
宜家用緊部lenovo notebook 用左10年 i3 2代 4gb ram
叫畀藉口自己1次過買部長用

諗清楚用途
你砌黎打機
留d 錢買moon
你用黎DL/ML
將moon 錢攻埋落gpu 到

都係果句
做fyp 叫學校畀錢你租ser/佢畀機你就最實際

打機都係WOT同LOL
冇咩所謂 雖則好大貪想一次過滿晒又跑到fyp又打到機慾望Orz
mon我預左額外1K 屋企細 19-22吋已經頂晒籠

22‘

我間房真係好細格Onz

汁下位上24"

咩汁

主要黎講係散熱器唔同
blower同founders edition係公版 散熱唔太理想
sc hybrid係非公版 散熱同clock speed出廠前有改過 比公版好 hybrid用一體水冷 溫度比sc更低 clock speed更高
但你買之前要留意隻箱有冇位裝個冷排

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400

Mainbd ASRock 華擎 H370M Pro4 H370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 Type A/C M.ATX M/B

Display Gigabyte GeForce® GTX 1070 Ti Gaming 8G

RAM G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB)

PSY AcBel PCD013 i90M Power 500W 80Plus Gold

HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5

SSD Samsung PM981 Phoenix 512GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

Case Fractal Design define Mini Micro-ATX

Monitor Acer 24" G246HLFbid LED Monitor (16:9,100000000:1,1ms,VGA,DVI,HDMI)

要係11K內 我真係盡力了

依家仲出1080係咪好不智？

都係果句 等到就等

係 9月份下代卡一出 1080一二手就會跌價

出糧又身痕

今次傳因 Pascal 仲有一定存貨，所以老黃玩加價策略拉開返個 marketing segment 黎清貨

好大機會係新一代加價，舊一代唔減價

自己分析決定等定唔等

11k包mon?

又有咩介紹

高招

硬食貴卡
壟斷

係 11K (+/-500) Orz

想換MON

接觸過144之後就一直想換

但依家隻24寸MON又唔知點處理好

仲未回到正價

1080ti加多隻2k144

月球落ssp買啦
早幾日見有144 1000蚊
Panel唔算差

卜卜上個月買左隻牙石24寸180hz 之升芒 有無興趣跟佢
舊果隻掛牆玩兜芒

型號？

8400 + 2400 2x8

行唔到刁mon

諗住平平地換隻144算

有錢再上2k 144 豬升1800r

唔記得
我係落去睇電容咪炸
acer黎唔知係咪清倉

同求

咁又會身痕架
狠心d
一步登天啦

你個樣就狠

那有錢

師兄慈悲為懷Orz

搵日落去黃金毒下先

好落冇落過去毒了

星期六日乖乖地係屋企食少d女

長期都係屋企打飛機渡過星期日

除左我老母都冇乜見過其他異性

其實佢岩 老老實實 如果玩2k真係無謂買隻1080 no sync
反正你換走隻mon果陣都要跌錢 倒不如儲埋下個月出糧一野屌落隻2k144度好過啦
唔差在用多一個月
再唔係咪1500買卜卜隻xl24144p下個月出糧1500賣返走換2k144
果陣佢想平少少玩144hz 跟住試完gsync返唔到轉頭 唔想你又步佢後塵

點呀你兩個mk仔

因為我試過

明明每晚打機打到2-3點
仲未計放假放完狗就無街去都mk

直接2k165hz gsync

大你4k144

等下代cpu同gpu出左我先換2k144mon

依家個spec唔太穩到2k 144fps

啱啱先抬完隻PG348Q 入門

royal級小薯玩唔起

27覺得岩岩好 再大啲要坐太遠

放狗先易食到女呀

下代換3樣

不如到時換埋個case 同水冷排啦

mb cpu gpu mon

呢到20k唔知解唔解決到

21:9

覺得點

呢個價位終於除左Fractal define c還有選擇

你問我都係phanteks

itx箱有咩細細部又有玻璃既選擇 用細牛都ok

corsair 240d

分分鐘到最後可能淘佬裸機架再diy個亞加力罩平放係mon前

Meshify c 掂唔掂

呢隻野.我不嬲都覺得唔掂

前面塊野.根本唔係隔塵網.而係海棉

到時成堆塵起到.要清好煩

又有新嘅眼仔貼紙 同埋....

一步到位 r5或r6

各位ching好
小弟想砌部機黎打fps game, 不過目前得pubg
上網睇過下片 都知呢條list開ultra會得返5x fps 所以開到高都得
我做過research但有D料都唔係好識揀
同埋gpu其實依加買唔買好? 定係等1180出左先
希望各位ching可以評下我張list
睇下有咩可以換 / cut cost咁
求指教

omg......想買了......

呢隻款個腳架好阻圢

唔係為咗隻眼 我一定買個架釘佢落牆 腳架起碼深十三吋

好靚

出咗1180後 1080TI會唔會去返6千蚊

部機boot著一下半秒到就reboot bios都入唔到
底板燈停ram到
插條ram係另外果3條ram slot boot都boot唔到連開機LED都唔著
淨係插第2條有反應
係ram事定底板事

i5 6600
MSI B150M bazooka plus
Gskill value 2133 8gb

琴日正都見到隻又喺有隻眼射出嚟好似賣梗4千幾咋喎
唔知有無睇錯

出左1180仲買1080 ti
師兄你沒事吧

唔想食炒姐 都係一個月左右

唔同型號

呢條友CLS

照估1180都係五千起跳六千以內 點解仲買1080ti

板用b360
ssd用住256先
應該夠錢換張平既1070

如果都係咁就好 最怕9開1萬咁

假設1080ti跌到6000 1180賣6500 點睇都係加多少少上新卡

張枱就快唔夠位

咁一定啦 但點會 唔洗清貨咩 如果1080TI 6千 1180賣8千
我都會1180啦 但1萬就不了

1080ti 垃圾支牌inno3d已經跌破6k

今日係高登唔記得邊檔個老細仲同我講緊1080炒價最多咪六千幾 叫我等新卡

定係佢耍鳩我

我朋友今日先幫中央田清貨 3900買咗張煙佬雙風扇1080

怕咗 只係諗ASUS

Rog 1180 起碼 6千蚊

勁過1080ti 6k 好抵啦 1080ti依家7800

我好似年頭嗰陣喺正都買牙石1080TI 好似成間舖得3張，每張都做梗6900
用咗一年睇住個價不停過山車

搵隻支援21:9嘅開嚟試下 果然係UBISOFT

我就咁望好似喺16:9 144HZ 嚟
暫時無諗住買MON 無認真睇

咁又係
1170點都過5千蚊啦

我都想係

4k144

巴打無睇新聞？聽講仲有大產1070ti同1080
1180量產都唔止一個月

我嗰隻21:9 3440x1440UWQHD 100hz

送俾你都唔會推得郁

做咩講事實

下個月就有啦

對我哩啲公屋撚嚟講太大
慣咗DUAL MON
左邊144HZ TN 打機右邊普通60HZ IPS 睇STREAM 或者AV

到時8-9千一張
分分鐘上一皮野
清1080ti再講啦

有位放兩個月球算好架喇
茶字頭巴一入夜出都無聲出呀

淨係隻發光眼已經要3千蚊

大家喜好唔同 我就頂唔順dual mon中間條線

慢慢黎啦
有朝一日一定會無左

三星嗰隻32:9咪等於冇咗

但好貴呢。。。屎眼石個隻好似成雞野 Lg就平啲

新貼紙

宜家諗緊隻舊嘅VX24AH點算

上肥花放睇下有無人接收

rog

我連應該放咩價都冇頭緒

B360-H gaming o唔ok？定係B360M-A就得？
Ssd 轉左三叔Pm981 256GB NVMe M.2
1070 Msi gaming 個張？

呢D板是但都得
我夠膽講
你睇下D插位夠你用既話
用H310都得
我咁cut都係想幫你上1070
1920x1080 既話
上1070應該大部份game無腦推ultra
邊要就睇你budget啦 有平有貴

有花過保 放五舊水嘅話係咪太貴

點解係電腦節

原來是這樣 咁板都係揀B360 H310位唔夠
Budget可以放寬 over左都係儲多陣
我唔玩RGB嘅 cp同散熱比較好就得
唔該曬啊ching

阻阻各位巴打! 新手想砌機求評/改~
如講錯野,多多包容!

1. 組裝價格範圍 : ~HKD 6,000
2. 是否需要組裝 : Yes
3. 是否需要額外購買Mon : No
4. 機箱大小: 希望細, 如影響散熱 標準都可以
5. 會否超頻 : N
6. 注意事項: A) 主要用黎上網文書, 睇片, 少打機(想順玩Football Manager) B) 希望用到5年以上 C) 有無舖頭推介??

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASUS PRIME H310I-PLUS
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)

唔追樣唔駛買ROG卡啦

花咩先
無死點嗰啲暗病咪4 5成睇下有無人收
始終好過放喺大堂拍拍蘿友走人

右下角中過流彈咁囉

Debug Vega56 day2

1180 PCB (可能係)

有幾天真先會覺得會減價

想問下144hz 1080p玩黑色沙漠保持120-144要咩配置？

老黃有強勁刀功
PCB唔代表d咩

建議比錢開發商

係喎 自膠傻Q左
Ching有無話推薦邊張1070/1070ti咁

用緊I7 9700K 1080TI 但多人嘅場合想保持60都難

正路咪msi gaming
唔急既係amazon買EVGA

今朝更新仲話搞REMASTERED

好的好的 唔該晒ching

9代未出呀

B450出晒review未
幫呀哥換機

giga is shit 其他都ok

敗家之眼是無敵存在！

最有誠意係asrock

未來人？下期六合彩開咩？

msi呢

今次用Msi

食完女出聲喇？

msi=asrock 我覺得
但asrock塊itx有同軸輸出

屌 打錯

但msi bios明顯好過asrock

其實我更期待佢地仲有更強嘅B450板會推出市場

同時亦希望會減價

因為再加多少少就不如直接出X470好過

我自己就一定要itx 對短小精悍電腦有一種執著 3塊都各有千秋
asrock有type c 同軸輸出
msi bios好過asrock 但無type c
asus是無敵存在！ 但無type c

我就最討厭itx
認為咁熱咩都無用
除非，師兄你用黎超頻或者工作
咁嘅話就完全兩回事

有排bin

咁我直接換我塊大鵰俾佢
自己去買塊c7h
唔該巴打們

成日BIN我打漏字/打錯字

asus 6+1相 wifi最快 867Mb
msi 6+2相
asrock 6+2相 有評測可以穩超3600mhz

不過最後揀邊塊 我都未決定好 暫時傾向係asrock asus二揀一

你呀哥黎架 俾大雕伏鳩佢
真係除左無敵既牙石信仰
asrock真係好抵玩 好有誠意

利申 對msi持有有色眼鏡 覺得個龍盾紅當當成陣蝗味

有啲想下一步換埋ROG鍵盤ROG滑鼠

如果是我今次會選擇 asus 同msi 2家

用matx 推薦msi b450m mortor >asus tuf b450m
用itx 推薦 asus b450i > msi b450i > asrock b450i

寫信去asus 出返張Rgb敗家之檯 凳！

RGB cpu

asrock b450i 是 cpu(3x2) +soc(2)

你諗下 牙石水冷 牙石透明機箱檯 mon 加現有牙石產品

Msi 明明係台灣野，所以先有龍
而且明明塊塊板都只係保證3200
得Msi先話自己可以3466

係啵
仲未有水冷消息

岩岩無聊dl 左CPU-Z 睇下電腦D野
發現條Ram原本係2400MHz 但淨係行到一半
我想問下點解會咁 有冇方法令佢行返2400MHz?

我知佢係台仔野 但紅當當

我都係愛敗家之眼

問你死未

我其實都好喜歡敗家之眼
欣賞佢無對中國跪低
但b450整體上明顯Msi勝asus
你好似暗示Msi好差咁
我先講咁多野

無話過佢差 我都知佢bios好過asrock
供電無記錯甚至好過牙石

但你要知道 牙石logo直接加50％性能

19相

唔係bin卡關算好

佢唔知既
加上我而加塊係大鵰換走僭一身輕

出左糧要買下野先心足架

講到cls

不是夢 就快有得買

呢個乜玩法黎

上msi x470 m7 好D

$1900買到c7h規格

asus發布兩隻 岩先個隻係入門版 另外個隻高級板 有個細mon顯示溫度之類
裝埋個水冷 性能又提升50％

c7h wor都唔夠砌咩

不要再毒人

Ⅹ2的

啱呀 巴打諗定買咩未

Debug 失敗
一裝左driver 就lag 雖然今日冇freeze

踏出第一步

幻想下 inwin牙石機箱 c7h rog 1080ti
再搭埋隻水冷 再塞埋賊船牛 ram 成件事有幾咁美好 問你死未

大佬正常換張卡一裝driver就爽屌架

原來係咁
唔該巴打

搞掂就 架啦

ROG VEGA

1180ti

遲啲仲有個ROG Thor

想問下邊度仲有lga1150既atx板賣
要4條ram slot同最好全新

cls

想問下咁樣行啱唔啱？唔計曲位fitting

隻AIO 堅正，高級版用黑屎扇

連隻rog牛都識信仰發光

已經見到啲錢要飛走了。。

咁如果我又唔會玩水冷又唔會oc 係咪就最basic個個就得

最近想砌機
我唔會超頻
諗緊買2600X 定係 2600

如果唔超頻有無必要換散熱器

仲有底板暫時諗緊 msi b450 gaming plus
同埋 asus a320mk

我應該買邊粒u同埋底板

2600x b450

咁洗唔洗換塔散

no need amd原裝已經好夠做

thanks
聽日上法奧買先

裝咗WIN

空嘅SSD先可以test到最高速度

FUXK啲SET 真係大開眼界 吓吓都67位數

上mdi b450m mortor

係咪classified就得

debug再失敗
今日拎張卡返去俾悠二試

高清電視

壞卡

有一樣野係
我無論裝咩版本既driver
HDMI出既都係爛聲
所以都有D懷疑
利申 換卡前一切正常

有冇師兄可以幫我比較下？

ASRock 華擎 H370M Pro vs ASUS ROG STRIX B360-G GAMING

Samsung PM981 Phoenix 512GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 vs
Samsung 970 EVO Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

用non k cpu 上 b360+ 970evo

想砌i5-8400 + 1070ti

淨係 CPU 上水唔洗兩個 360 排，一個做用有凸

其實RAM要點揀? 正路唔係MHZ高CL低?
點解悠2萬幾LIST既3600都係C17?

諗住用邊隻箱?
就咁睇2隻360咁樣連住既話, 要預好多位

正常裝左OS都唔會跌咁多

因為佢list以cp值為核心價值
再高對提升效能冇乜好大分別
但價錢就好明顯傷害緊你銀包

異常慢

有冇高手試過好似我咁
心好累 換張卡都唔得

壞左點搞都唔得嫁喇

就咁睇 對齊左

試下重裝windows

呢個啦
4000唔洗

有時呢啲真係會手臭

我之前用技姦板
試下買返黎張770得唔得
試完換返卡 炒左bios
真係好臭

或者更新AHCI DRIVER

我有個fd 用kingstan ssd 三個月就打柴
真係唔推呢個牌紙
sata ssd mx500 算喇

咁如果我想要3400MHZ C14或者3600MHZ C15 係咪要自己超?
FAROLL搵唔到有賣

琴日搭地鐵見到有人攬住塊b350 同 ryzen5覺得佢好慘
不過都好過我攬住塊 b450 同2600 出入觀塘荔枝角上代理試底板同U都無事唔知壞咩

試完都唔知壞咩

係 佢條ram個名寫3600 唔代表佢淨可以去到咁多
只係有廠保證xmp可以直上3600
手動超2400都可以超3600 體質分別

拎左張卡返工 今晚睇下悠巴得唔得閒試

召喚定義海大軍先

想問下本身得一張DDR4 8GB ram 依加想追張16GB
就咁插入去有冇問題

著到機就冇問題

壞你都要？
不過如果試完張卡冇問題
佢又冇責任幫我換
咁就真係義海

十零廿蚊唔緊要啦
當食小餐飯

唔通要收張礦卡1070頂住先

因為兩邊都開到機無問題
不過好彩之後整U個個人同我講華頡板無ram唔會叫 叫我睇下係咪ram壞
反而ASUS個代理無同我講無ram唔會叫

最後發現應該係壞左兩條ram槽
之後又要搵日請假去觀塘整

牙石都咁多問題
仲有邊間廠買過得

果張evga 2100蚊可遇不可求呀

愈高Mhz.CL值都理論會上愈高

因為追高Mhz.就愈難有低CL值

正如你見到市面絕大部份出得黎既3600Mhz.都係原廠CL17.最低都係Cl16

當然你可以自己手動去降.但唔一定得

2700x +c7h+vega 56+750w psu冇咩事

有冇巴絲有用m2散熱片

唔用咪好熱 熱少少都會大降速度

有個問題
你8pin x 2火牛一個位出晒定分兩個位出

有冇推薦同邊度買
行過黃金唔知發雞盲定真係冇 唔係好覺有

不是有線正接接2條8pin頭？

係 但有人話驚乜驚物分兩個頭出好D
我都唔覺得呢個會關事
畢竟唔夠電不嬲都係自動熄機

3星唔跟散熱片
塊板又無

接好左直接亮銀色 未接好亮紅色

白色呀我
紅既話一開機就叫你插電架啦

有d 痴線到有主動下吹式散熱

要上悠二試了
我只能幫到呢度
主因可能是卡出現問題

我部機加vega 56冇咩事

自己去五金鋪買塊鋁片加3m 貼紙痴

怕3m太勁痴爛label冇保養
利申 970evo

一般底板送既散熱板 同埋m2 ssd送既散熱貼 都係用3m

想問下依家4790k仲放到幾錢？
完左保養 開左蓋 換左液金

係火牛右邊裝（機箱底部裝Fan）有無用

第一次砌機d線亂咁黎
裝既話要走多次線

最方便係youtube自己做箱點走線

唔係好明 有冇圖

m2 ssd散熱片姐係直接痴係m2 ssd上面既金屬片

淘左堆洋垃圾
可以點玩
玩完送俾明愛

1蚊起標？

每口叫價一豪

等到，等佐成年啦
再等下佢

屌你啦 我拎去回收舖磅都收到十蚊呀

見你有aura sync
排5舊水

出面d鋪頭xpg z1係唔係都轉左做b die?

咁我出貴少少1000

未架

又唔岩心水
好難搞呀

屌曬你地啦
我先係義海

真係未必嫁

唔值錢
100$1磅同你收

要睇批次

搵悠二保平安

1080TI單卡唔太夠力推隻PG348Q

搵悠二檢查張咭啦

佢唔會咁不負責任的

大不了換貨/換型號/退錢

真心覺得你黑爆，我玩兩張1080，三張1080ti都未試過死咭

SLI吧孩子

推唔郁喎，唔係忍佢嘛？

利申：1080ti sli 推兩隻4k mon

識人用左幾年Kingston ssd都無壞喎

不過你同我取樣都太少 無參考價值

P4800X大屠殺

等1180TI

無衝突

先買多張1080ti 用住等

播住4k 片，玩4K HDR game

Cpu , gpu 只係五六十% usage

屌 我以為係我開蓋玩壞左粒cpu
原來係隻一體水奶野
搞到cpu ram mb都換撚哂

成套賣 值錢的
3000up 都應該得

咁唯有上肥花放啦

有冇師兄教教小弟 幾時要裝cpu cooler?

裝完cpu之後

Oops 我指另外買果種

case fan

正常去到i7 先需要吧
或者用原裝cooler 上到80度左右就需要
你用邊粒？

case fan唔同喎
case fan即係機箱風扇
用黎抽風出入機箱
cpu cooler就係針對cpu的

Orz小弟新手唔識分的

字都唔識解?

大學生仲final year做fyp
但唔識google

可能database 搵唔到

識 drops database 就得喇

case fan 我睇悠二List 有D有落有D冇落
有D cpu cooler又另外買 唔知點算

換凳好過

呢d 野唔係必需所以唔寫
你唔整都用得
係熱d 會折壽

唔洗煩嘅方案
Case fan 轉哂屎扇 ippc 3000轉

風冷用d15 轉埋果兩把扇做ippc 3000轉

再將機箱放係通風地方用

感激師兄教導Orz

建議你上dell官網搵cs
講俾佢聽你想要i7定1080要幾ram果啲同埋你有幾錢
佢會俾張報價單同幫你砌埋
唔洗理乜fan定乜火牛
同出面自己砌可能差500蚊都冇
因為你連google都唔識用 咁樣係最好

我試過幫電腦白痴出機唔想煩 直接搵佢地
佢地會俾email你 你都試下

關於 1180 既傳言越黎越多，係時候準備定去搶兩張返黎

不如你買廠機

邊度搶

各位準備好未

人已經準備好去搶

但銀包未準備

準備毒人買1180了

lian li alpha 550x

有邊次唔係咁講

公版？

裝個引擎喺部電腦度，冬天取暖用？

勁過25%再講

上 lian li o11

但ddr5x 係咪會ram 又貴d定無分別

公版上水易好多
毒埋上水

跟得jack巴多

好彩自己識收手等 7nm a卡同 zen2

電莖椅？

以前打PS3用過呢張咁上下：

有喇叭有震動

連燈仔果然係冇性

諗住揀張人體工學 最緊要扶手柄舒服

o11 我都睇過，佢側邊入風啲對流好似亂哂
同埋我部機貼牆擺
仲有無其他suggestion

MSI / 微星 GTX1070 ARMOR 8GB GDDR5 OC 雙風扇顯示卡 (DI-N1070A8) HK$ 3700
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1445
GIGABYTE 技嘉 GA-B360 AORUS GAMING 3 WIFI B360,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type C ATX M/B HK$ 1015
ADATA XPG Z1 AX4U3000W8G16-SRZ1 DDR4 3000MHz 8GB Ram (1x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 699
NZXT H500 Matte White (白色玻璃) USB3.0 ATX Case (CA-H500B-W1) HK$ 699
ANTEC HCG520M High Current Gamer (Modular 模組) 520W 80Plus Bronze Cable Management 火牛 HK$ 505

8千唔連HDD同SSD 咁樣o唔ok

行水，好涼快

1. 機箱都未揀就plan定晒個loop
就咁睇好多機箱都唔會畀你放個冷排放到最後或者最底
2. 得一個CPU block都用兩個360 根本就overkill
3. 過咗個CPU block 重要經一個pump 同埋個水箱先到兩個冷排
點解個loop唔係clockwise咁行
4. 人哋suggest咗隻機箱畀你 你又話貼牆擺又話盛
其實你頂放360都可以收窄咗個範圍 唔係得好多隻機箱你揀

建議: 你都係自己做多啲research先啦

Loop order 其實唔洗理，你點排個次序個溫度都係一樣，最緊要係裝得落

水箱會有倒汗水

邊度聽返黎？

水冷唔係制冷喎

應該話CPU block去左水箱先去冷排會積熱 有水會蒸發 水箱內部水面以上既面積會有水點

你點排個 order 都會有

我估應該頂部哥隻radiator fitting要掉轉裝了
或者改用x-flow設計既radiator (即係單邊入, 另一邊出)

8gb ram夠用咩

原來點排都有

用一體水算

唔買正契弟

電耳

加多條就ok?

入滿佢咪冇咁多囉

首先覆返最頂嗰位巴打
1. 我無講揀咩機箱唔代表我無揀
2. 我用兩個360 喺準備到時塊gpu block 用
3. 你所謂嘅clockwise 只喺preference，對散熱無影響，真正影響喺series or parallel flow, flow rate 同radiator
4. 我講返自己個situation 都唔得？啫喺腦場啲sales sell 我邊隻邊隻就一定要要嗰隻？

巴打話水箱有倒汗水應該無咁誇張呀嘛，應該喺水氣嚟，如果我打滿個箱應該就無事

點解總公司係香港既Manli
係香港係搵唔到佢地賣既GPU?

gamescom真係會有1180? 見到n記website d公板卡仲係每人可以買10張

最後都喺出咗張GTX 1060 6GB

就係不買

EVGA 1080 ti hybrid 降到739鎂

究竟係1180抑或是2080

名黎既姐，有咩所謂，最緊要出新野

契弟

新野都無用啦
又唔知幾進制

想問兩條ram 唔同mhz 會唔會有問題？ 一條2133 一條2400

會降到2133同有機會撞ram開唔到機

油耳四電一腦有無加收費用
講解下點先收好wor
未組裝散件都收定點

睇van仔新片
有解答

睇完好多灰色地帶
係咪未落實晒架

電腦早幾日都試過無啦啦reboot 今日直情用用下斷電 開唔返
係咪一係火牛或者motherboard死
用緊gigabyte 底板

confirmed
我個野壞左呀

黑到爆炸

我買四張inno 一張msi都未試過

牙石垃撚圾

屌 我想打機呀

攪咗幾個post

仲要冇得即換

果時同fd 打緊aoc
同佢講有人卡display card driver
就講左句 張卡通常壞左先裝唔到driver

垃圾牙石
叫左你買大鵰架啦

giga我未壞過咩？
我開始懷疑係我人品問題

求carry aoc上3000
而加2600

咁又冇講咩壞
就係confirm壞 佢就回收左

打電腦only

咁不如你放棄入黎
唔好再打機買件

D ai 越黎越勁

嘩 你發燒？同你平時講D野咁唔同既

你只可以去悠二到買
Amazon 訂真係冇回頭

EVGA囉

寄返去搞幾個月

講loop order就唔一定係淨係關散熱事
都話咗你做多少少research先啦
自己又唔講下個機箱要咩要求 又唔講自己考慮過啲咩機箱
就等大家繼續無的放矢

咁多位巴打，我剛剛開機個陣，一禁制部機著左幾秒又熄番，隔幾秒又自動著 不斷咁loop
想問下依個情況係壞咩

火牛

幫巴打慳錢呀

係咪長時間無熄機？因為用左一年左右

本身咩牛 幾多W

我見過幾咁樣都係底板
一半半機會

油耳召喚

notebook ram 係咪好難知撞唔撞？

btw thanks

一定係GTR牛黎

下，根據之前爸打們講唔係最遲1月多少少咩
你亂吹水定係咩

某ching唔洗擔心

新卡就快出

1月係非公版

無去油耳個到 踩佢場咩

部野就係係佢到買

加多少少1180
好毒呀

成班都好忙
佢office同倉分開 冇得即時換
張卡佢地試完同我講既情況一樣
就回收左
希望剩低果張仲未賣 聽日換到啦
冇就執張1070ti
返6日工 只係想聽晚盡情打下機

請問i7 8700配z370邊套好 打機多

邊款 sor

玩住彈珠台同踩地雷先啦

Maximius Formula

牙石最貴果塊
無限畢直
大家出手

屌啦 ryzen呀 機都冇得開呀

我搵唔番張list，可以點搵

Ching好賤

無記錯佢係3A用家

一般一體水可以頂到幾耐

玩住手機課金驚先

A CPU
A GPU
仲有個A係乜？

仲要琴日有人接左張舊卡

ASUS底板?

AMD free sync

Inno最好
成本低，升級更易

樓主 你印堂發黑啊

Asrock Z370 Extreme 4

頂，森林lock 咗我張卡 想買嘢都買唔到
有無巴打知點搞

cs

哦,冇計到主機以外嘅嘢

我係買即刻跛底板奶過嘢啫

其都無事

森林未試過

兩個月買兩部notebook 都無事

不過我本身個戶口用咗好耐

反而newegg我未試過買到嘢

佢班on9連穿膠爸都唔撚識仲lock 鳩我acc

俾張好d喇
都無限畢直

我暫時只中過 giga mb招
gpu 一直用asus 同 msi

asus m10f

佢話要billing statement先解鎖到, 張卡新開無耐邊有

in stock 但出唔到貨？

睇下又毒人喇

無限budget 一定要最貴

AMD個邊得一塊旗艦

應該仲有 c7e未出

想講俾大家知

為咗試newegg 訂唔到嘢的戇鳩狀況

我用公司電郵加PayPal 訂咗隻

Asus 4k 144 mon

大家一係等睇我俾人cancel order

一係睇我開箱

黎喇黎喇

不怕屋企隻老虎？

睇死佢又話我地址對唔到

取消我柯打

送到嚟再算

終於出手

好毒呀

你班友

好似睇死我一定買咁

我估newegg唔送貨囉

爸爸萬歲

新蛋唔送咪轉戰森林 都係500鎂姐

仆街，之前訂notebook又訂唔到：

Thank you for shopping at Newegg International Inc.

We are happy to inform you that your order (Sales Order Number: xxxxxxxxxx) has been successfully charged to your Paypal and order verification is now complete.

多謝老闆

屌你500美金

你都買左啦

留名等跪4k144 mon

屌你老味你話個loop order 我啱先放工返屋企睇返幅圖先發現畫撚錯咗
泵同箱嗰part 我畫漏咗一條feed 返出去所以張圖錯撚咗
應該喺個res>pump>cpu 好似你咁講喺clockwise

BTW, 其實我無問過要咩機箱

膠爸(昨天)

今天的我打倒昨天的我

隻U2718Q好似未夠3個月

人地證明一個人身痕起上黎真係乜都捨得買

仆街

Cap圖放上網，下次唔同你傾計

召喚義海大軍

其實膠爸拎左批文未

要散兩隻4k mon

喂呀 大家開心下ja
內容都係你平時會講既野 唔好嬲啦

會放呀

LG 4K 24吋 買咗大半年，擺多過用 $1000
U2718Q 買咗唔知幾個月，$3200

咩事要批文

一萬幾千又唔係叫雞

Show blocked user

你慢慢卡關啦

發爛渣

搞到要訓廳點算

最衰你班友成日話144好順

4k 144真心吸引

特別係玩舊少少的遊戲真係推到144的話

又俾我搵到個籍口試newegg訂

屌佢又真係訂到果吓抵死

瞓街

爸爸巴打 隻lg 4k咩型號？

LG 24UD58

打算咩價格放？ 有興趣收

FAROLL CHECK訂單果頁個留言壞左

佢咪講左

咪話咗1000

半賣半送

集中恥笑開箱區

144完再睇返60
我發現我做左拓海

d內容好正

留比我 出糧日交收

佢每次買之前兩日都會wtsapp我扮聖人

我已經唔係4K 連100都唔夠力推 完全唔敢諗4K 144 好葡萄

佢都未推到

jack巴出手喇

佢1080TI SLI有D GAME都係得100FPS到

留明1180 SLI

照咁計有無令你
整好張56
轉頭出張1180，而去買

係都留明出年唔知出唔出到既1180ti

2k144單張1080ti部份game可144
但近呢一兩年既同3a大作唔洗點諗
但用黎玩槍game係好有需要
唔係玩槍game可以唔多理架

留俾你囉

咪放飛機呀

我有內心掙扎架

感謝

文字中係前一日屌完
但過一日即pay
個時間24小時都未夠

其實大作sli 推4k 都唔會過到百

但呢度巴打話144 上網拉mouse 已經射出嚟

我就試吓

同埋佢又真HDR 又G sync

賣點唔止4k 144的

我都唔想

我份人係咁，睇中唔買唔心息

我都唔鍾意性格係咁，再識著你哋就更嚴重

差1180

睇性能啦，比較傾向1180ti

其實你地懷疑 d 咩？出左 1180 爸爸係一定會換，你地要估應該係估佢唔買而唔係估佢會買

放心
實有人會買
買完膠爸又身痕

我都等緊
1180其實鎖得死2k144我就換
未既又唔差太多
先等1180ti

首先我唔會要公版

等到有1180水冷應該就出1180ti

到時自然買唔落80

然後等出1180ti perfect

我56算了

典床打機

太激動，我要冷靜吓

又岩既
部機又要托上托落

咪計過啦 先唔計cpu

2k 144仲chur 過4k 60

2560x1440x144 vs 3840x2160x60

穩4k 60都未必穩到2k 144

何況144食cpu 多

留明把持唔住買左1180SLI先

將1號卡AIO換去1180 1號卡

我屌你
講起依家冇卡開機
都要抬落黎拎走隻hue先

油耳去左屌閪冇覆機
聽晚都係冇機打了
btw買卡果日上到去 有女女

油耳間公司問野都冇人回

一時時啦
我岩岩上到去佢地都忙到唔想理我咁

M字頭個位ching又係到毒人

我開R6平均得70~80

賣點係乜春都有

有冇想要原生3200c14 b die ram?
訂左4000c17 要放

唔好再打擊我

各位巴打，小弟有嘢請求 ，小弟依家用緊姑媽牌N200機箱，我就想砌好啲風扇，打算3入一出（前同頂入，後出），側板唔裝風扇

如果畀你地砌，你地會點揀？建議正壓定負壓好？
同埋買風扇嗰時洗唔洗考慮埋風量同風壓？

事實係

4k
144
真HDR
GSync
敗家之眼
晒命

無打擊
鼓勵你升級

咪臭系

如果我係1080ti我都買

我得1080都係買番2k144算

等緊9700K//3700X同1180/80ti
先再換另一部機野

姐係年尾啦

膠爸真係好痴線
我想問下你現在1080ti用緊邊張
同埋係唔係玩埋水冷

如果唔玩水冷你應該是用最強"閃電"之稱嘅Msi 1080ti

但1151 v2 下一代10700K又換新stock..........

Inno3d Hercules x2

就係因為散熱太廢先局住上水

另一張係inno3d ichillx4

其實我玩得好cheap

你咁都算cheap
唔緊要啦你還可以係2080ti中追返啲卡皇
唔好咁快買住
啲傳說中卡皇多數會遲多一至兩個月先有

穿膠爸玩得都叫cheap
睇你買野好睇過荷李活大電影

我部機好多料都廢嘢嚟

板用TUF

SATA nvme ssd 都係Adata

Display card用最低層inno3d

查實我好孤寒的

我認為唔重要就會買好平

有限數有限數

咁下次要買rog

我唔會好似有d巴打咁又鵰又敗家之眼

或者光污染中毒

我不嬲都係追求性價比高同時又要打機高效

執完 訓得
聽日等壞消息

【#有獎遊戲🎁】贏取ROG限定福袋🛍️及電腦通訊節入場券🎫2張

一年一度嘅香港電腦通訊節2018就嚟到喇(24/8 - 27/8)！今次ROG準備咗10個ROG限定福袋送俾大家，仲會送埋2張入場券。福袋禮品包括：ROG T-shirt、ROG 10周年電競滑鼠墊、ROG手寫筆記本、ROG帽、ROG USB手指、ROG毛巾各一份(名額10個)。只需做足以下步驟即有機會獲得👇

玩法：
▶️ Like ROG Fanpage
▶️ 以下影片究竟出現過幾多次ROG logo？
▶️ ROG眾多電競產品中，揀選一樣你最欣賞並列出原因。
▶️ Tag 3個friend
▶️ Share呢個Post到你Facebook並設定為公開。

💡答案最準確、最有創意既十位參加者即可於2018電腦通訊節ROG攤位(D01)取得禮品，入場券可於指定兌票處領取。

⏰截止時間：12/8 23:59
📋公布時間：15/8 12:00 noon

條款及細則：

#ROGHK #Giveaway #ROG福袋 #電腦通訊節2018

無rog vega 56就換第二張啦

你舊rog holder邊到買

ROG 毛巾

要！ 留tg？

玩開144mon 的巴打們

你哋一般會調低咩graphic options 去推高fps!

AA? AO?

追左幾個post 之前都有唔都巴打回覆GE 意見
整合左 求各大巴打最後GE檢查 無問題諗住聽日就去法澳到砌機

CUP : INTEL® CORE™ COFFEE LAKE I5-8400
MB: ASUS PRIME B360M-A
RAM : ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 2666 MHZ C16
SSD: SAMSUNG PM981 PHOENIX 256GB M.2 PCIE NVME 3.0 X4

見巴打們都話I5的話唔洗加U12S ，係咪用返原廠CUP風扇加返多兩個貓扇己經可以做到好好GE散熱同夠安靜了

RAM 個牌子係咪己經唔錯？洗唔洗轉？

原料係
火牛:Antec ECO 520w ATX Powersupply
HDD 500GB
1050ti

機箱想用

Phanteks Eclipse P400S Mid Tower Silent ATX Case VS Fractal Design Define C Glass - Black

大家有冇建議？

我用途平時會駁兩個MOM 一邊打機一邊睇戲

GAME 多數係 PLUG LOL 開模擬器 同GTA

Shadow，基本上呢個最大食

4K 既過可以減 AA，分別睇出黎好細

Shadow 太低一pat pat好難頂

衰在要4k 又要推高fps

搵自己笨

乜都無set過

一早講左 2K 144 先係 sweet spot

我對於下一代卡行 4K 144 好有保留，SLi 又唔爭氣

玩過4k 返唔到2k 架喇,相差2.25倍pixels

早幾日影，zoom到勁埋都仲咁仔細

我寧可4k 90fps 都唔要2k 144fps

新底板認唔到張舊display card
會有機會係咩問題？

6pin電有插
bios set display係以pcie為優先

主要spec
ggbyte h310m s2h
i3-8100
550w psu
ddr4 8g ram x2

display card風扇有轉
裝置管理員連感歎號都無
顯示一欄只有內置intel display

MON線連底板定display card

連display > no signal
連mon > 正常

直接係win裝display driver > 搵唔到相關硬體

連底板正常
自

似係PCIE果度連唔到

有無人試過喺SE Computer砌機？
比佢砌有5年保 唔係既就得3年保

應唔應該9衝？

不得了

Shipping label has been created. The status will be updated when shipment begins to travel.

Scheduled delivery: Monday 8/06/2018 by 4:00 pm

個holder咁快有

可憐個holder 獨守空幃

舊愛480走咗，新歡Vega 56又壞

其實newegg買到嘢好邪惡

心郁想換埋4133

但4133 c17貴800

仲要加電到1.4V

冇卡乜都假

Threadripper 2990W 及 Threadripper 2950X 開箱截圖，原片落咗架

早晨

為何不上4000c18

星期一先換到 等不了
退錢 當發左場夢

等星期一了

我之前死左一次卡都係等換

等開箱

呢兩日有野要用電腦 做完想打機
成個禮拜得一日用冇得用你明唔明

咁冇計了

咁你買過邊張？

未諗 收工決定

今日full day 定half day?

half(掛)

1070ti

直接入張 1070ti了

matx 主機板點揀好 會裝2600x cpu, rx560 gpu, 2條8GB 3200 ram, 1隻m2 ssd, 1隻sata ssd, 2隻hdd, 請指教
msi b450m mortar
VS
asus tuf b450m plus gaming

msi b450m mortar

4200有乜選擇？

我怕佢咁黑⋯ 一陣

MSI GTX1070TI GAMING 8G DDR5 S4200
INNO GTX1070TI X2 8GB DDR5 256BIT $3899
ICHILLGTX1070TI X4 8GB DDR5 256BIT $4399
GIGABYTE GTX1070TI WINDFORCE COOLING 8GB GDDR5 $4199
GIGABYTE GTX1070TI WINDFORCE COOLING 8GB GDDR5 $3999
ASUS ROG STRIX GTX1070TI ADVANCED BINNED 8G GAMING $4399

一手

正常用 msi asus giga 三家一線品牌先

我真係唔明啦
點解有部分user,每日都可以討論買咩新玩具？

首先要有錢

笑笑笑
畜牲

琴日電腦壤撚左
想問下 想根YUJI巴 條6500 LIST出
請問仲有冇其他係板/display/ram 上 有冇咩可以改動?

用途？

上網/睇youtube 1080p +行nox 最好兩樣一齊做都唔會 lag
有機會打下機 無雙/xv2果類

好想買買買買買啊！！！！！！！

13號先有

明明amazon 4000唔洗買到1080
依架仲用4千幾買1070ti 是否不智

樓主急用 點上Amazon買
除咗買2手

amazom都係幾日送到啦

佢連星期一都等唔到

冇prime，上次運張1070用左兩星期

vega 56星期一就換到 佢等不了星期一

你地用日定美amazon買?

4000 以下有1080？

2手 1080 有 under $4000
但是有風險

佢要買自行決定了

最平嗰張煙佬 TWIN X2 早兩日有朋友係中央田買 $3900

冇prime都可以priority shipping㗎啫
我買本漫畫都用DHL送

普通shipping完全係薛丁格的包裹
同埋落到嚟香港抽中郵局或者順豐係好彩
抽中啲細公司派件=閪時間零服務
出咗事Amazon會負責不過都係煩啦係咪

日森電子野我覺得除咗日本貨之外其他都貴唔少

469usd

有無可能新板舊卡唔相容？

amazon 全部1080都賣hkd3800-4500

求其打gtx1080都一堆

正常唔會 你最好借張卡試

定係等黑五先買
極大機會減價

黑五都出1180啦

我指2990WX

係囉

毒人買嘢正仆街

想買2990x 有無人想接我依家用緊嗰粒1950x

最幣係冇錢買呢

cpu好少會black fri 同prime fay 果啲有減價

你太睇少AMD
1950x出咗三個月之後就-200USD
另外2700喺啱啱過咗嘅prime day都有靚價

Gigabyte AORUS Radeon™ RX 570 4GB GDDR5 1799

只係果幾日玩促銷價來
其他時間正價

可以轉1060 3gb

已blacklist t記，送貨慢撚到

垃圾新手
想問下 notebook既hardisk同ssd拆出黎用黎砌機得唔得…

想砌部desktop 舊notebook用860m打機完全收皮

咁多位巴打有冇聽過thomson哩個牌子既notebook

想問下有冇巴 係F記 訂過機?
如果今日訂比$ 星期5送唔送到黎?

我轉左係f記訂，佢話寫就寫1~5日，但2日內通常送到

想問下我想出部機 i5-8400, Z370板，1070ti 應唔應該等到九月先出，睇下張display 會唔會降價

舊卡一定唔會咁快跌 起碼非公出再過一陣

咁即係都扑得搥了
成皮幾野 肉都赤埋

不如買張1060等下代好過

我諗住1070ti 夠我用

ASUS CERBERUS-GTX1070TI-A8G 呢張有冇伏

我4月尾出呢部機都係咁諗 7月頭就換左1080ti

2 slot不如買evga

買左條XPG Z1 3000mhz 係BIOS 到開D.O.C.P 就已經開唔到機係咪正常 ?

我搵人砌架咋 轉呢塊會唔會好D, 4500 hkd asus-rog-strix-gtx1070ti-a8g-gaming

真係咁趕住要部機？

我可以等到9月，如果再耐D 就唔知要等到幾時
另外，唔想1060 等既原因係， 我唔識自己換

終於收工出去買卡

各位師兄
最近想出部新機
cpu: ryzen 5 2600x
mb: msi or asus 嘅ATX 版
ram: 未定
GPU: 用住之前果張gtx950ti先
ssd: wd嘅250GB有nvme果隻
hdd: wd 嘅1TB藍
psu: coolermaster嘅gx550
cpu cooler就coolermaster 嘅610P(好似係)

唔知有冇咩大問題
想問下各位有冇咩ram推薦
mb用MSI好定Asus

換張顯示卡有幾難
熄機 抆舊卡線 鬆螺絲 推開個扣 拎張卡出黎 插張新入去 上螺絲 插線 done

無限筆直
咪鬼買cm牛同cooler

好難架 我換卡壞率100%

你手臭邊有辦法
我砌過咁多部腦淨係壞過一件野

我依家部機就係所有線比人綁埋一齊，好難拆出黎 完全無常識既人，係一百萬既題目難度

呢啲Google下都有答案 真係整唔到上黎呢度問一定有巴打肯教你
呢個post十個有九個巴打都係上網學砌機 唔肯去試唔肯去學點會識

有機會嘗試下，你問我趕唔趕既原因係？ 你覺得可以等新卡？

1180出既時候 有冇方法唔食炒價買到

森林 新蛋

對

好既 我等埋張新卡再決定，仲有一個月就出

除咗呢個呢 人唔係香港 運費好似貴好多

Asus H310
Intel 8100
SSD
8gb
1Tb
GT630
550w
Case
DVD
WIN 10
Lcd
Nod32
呢個list6千7值？

即日交收
msi gaming x 1080 3700$

油耳個邊有無補償

唔值
點會今日仲砌gt630

冇啦 今朝話退錢 都仲未退到

咪咁啦

早兩日先有巴打卡關

依家機箱仲空洞洞

你出完張1080然後退唔到銀咁點

插1080 加56？

枉你介紹咁多生意比佢

8100內顯好似勁過gt630

佢話過ok 我信架喇

2000都比多

可能老細都唔志在

係邊度

sorry
ram預1500內16gb
Mb就要B450嘅版
咁牛用邊個好550W

日本

日本有日本森林 wo

搵人比條2400g list 比佢

AMD 2400G
Prime b450/b450 pro4
3000ram
Antec neo2 450w
P350x case
HDD/SSD

請佢食飯啦

日森電子產品貴15-20%
係日本梗係買玄人志向

下 調轉左喎

你估下食咩飯先

唔知佢今既仲會唔會再卡

我屌你咩

希望無事啦

想平平地砌到部機咩game都打到真係考慮下8100+1050/1050ti系列 (假設你個mon係1080 60hz)

膠爸 話說我張1080ti唔洗上水都得
原來我換完底板之後一直將機頂兩隻出風風扇掉轉左放 變左入風 買隻扇射住張卡走唔到風
琴晚放返好 2025MHz full load先67度 低左20度
之前1949MHz都84

信仰唔係無用架

我都試過。。好撚on9
等於完全冇風道

各位巴打有無介紹去邊間砌機好
打算跟悠二巴打張LIST 但我自己唔識 廢事砌完報廢

邊條list？
可以post上黎睇睇先
（因為其他鋪有特價既話就可以轉一轉item)

實體店可以去珍寶 中央田同正都

MSI個塊b450 tomahawk 900蚊

TUF成千蚊

留明卡關

屌你咩

買左幾錢?

Thz 巴打

其實多數用黎上網同文書野
少打機 睇YOUTUBE同片多

不過我好鍾意上網一次過開成10個TAB 方便睇野
用緊部MAC BOOK成日因為咁好熱

悠二巴有2條LIST 我諗住用上面個條

CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A400 Series 240GB SATA 3
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASUS PRIME H310M-E
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A400 Series 240GB SATA 3
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

3700
由hi佢果下到交收只有15分鐘
咁岩係錦上路收工 佢係元朗

我雙咭d風無位走

元朗

jack巴又想自爆？

唔該晒

一次上 adata xpg z1 3000 好D

不用 如果中 自己果日買定六合彩

難道比塊 gigashit b450?

又暗示D乜

硬係覺得

黑起上嚟有條路

變左＄6700
我見佢寫＄5500

自己用咁耐只中過一次 仲要5年前

禍不單行

只要改左gpu 落1050ti就$5500

寧願要asrock 都唔要giga

上面個位ching唔打機可以用GTX1050
跟住加多條ram

好想同jack既談心

Full st 2x8 ram + Msi b450m mortor + 2600

你有咩企圖

而家咁樣 8Gb RAM 唔夠架
不過RAM唔貴 加多條都無咩所謂

另外想問多樣野
砌完點知入面D野係我話要個D
用電腦軟件入面CHECK 定要開返個機箱CHECK

任何砌機 砌完一定比張詳細既型號list 出來
如果發現有硬件型號同list不一樣的 可以上去消委會了

假設有硬件冇貨轉料 別計

追多陣POST 下星期去砌
要搞掂張電腦檯嘅雜物先

多謝兩位巴打

如果去實體店砌
火牛轉antec neo2 450w
（因為條list個隻火牛唔係間間有）

收到

ram case一樣

係正都個網搵
係咪我眼殘
我睇唔到呢條係邊
ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 ( Samsung B-Die )

z1 3200 b die暫時只有法澳提供
去大鋪用 xpg d41 3000

原來係咁

唔係好識就直接用法奧算啦
有咩事上黎問上黎屌 好快有人幫你處理

法奧 唔見有ASUS個塊老母板
定係直頭用MSI 好?

msi b450m mortor 好過 asus b450m

又問

asus b450m 今次本身有縮水但又咁貴 你想上冇問題

係 買乜都貴好多 變相同炒價冇分別 上面即刻負皮我果兩個人 but玄人用得過咩 見討論都冇人討論

試過多咗兩條DDR4 3200MHZ C16

今日買咗隻ROG Gladius II 燈位奇熱

asus唔會買佢keyboard同mouse

竟然會買 asus經常當贈品送

竟然會買

諗住集齊一套ROG
用落覺得幾好 係熱囉

諗住遲下買埋佢隻KB

以類似DA咁上下嘅大細同形狀嚟講
手指公DA同EC1A得兩粒 多粒掣幾實用

平民用家：Logitech

LOGI一D都唔平民

佢隻Flare平K70RGB兩舊水 一樣用cherry mx rgb 靚仔過K70RGB 底多咗個走線位 我覺得屌得過喎

logi 成日派俾 youtuber 識人有得免費拎

用開corsair

我隻K70用到咁 所以想換過隻
見佢Flare一樣係cherry mx rgb
價錢又平少少 對我嚟講幾吸引
滑鼠就一直覺得兩粒掣唔夠用
想搵番類似大細同形狀 但多啲掣
又似乎得佢滿足到呢啲要求
加埋有眼就決定揀佢 唔計熱其實唔差

牙石以前係冇做開周邊啫 但呢兩款睇落似可以一戰喎

買買下

依家周邊全部都係用LOGI

logi 我得ue boom 2 同 webcam

G533 G502 G PRO KEYBOARD MOUSE PAD

仲有副LOGI收購前O既 UE TF10耳機

我用緊k95
不過開頭唔慣

K95太貴

屌 咁舊 50蚊幫你扔左佢

用h10f話個keyboard貴

你隻mon成皮 有野係貴架咩

買完mon咪覺得貴囉

鍵盤都有人啱二手？

雖然左邊多一堆掣係幾吸引

你班人又晒命

我用緊山寨keyboard咋

話左呢度貧富懸殊好厲害
雖然自己用緊 ikbc kd104

用緊呢隻無線rgb 山寨mechanical keyboard

我部機加埋所有周邊都唔夠你一隻MON

加埋條命都唔夠

我扔左佢

扔咗張壞1080

睇住中出巴由1059>480>56/70ti>80咁換就知呢度d人係癲的

上年八月買MSI 1080 gaming x (無plus) 先$4399

佢比人毒得好深下

我塊gtx 1080 8g 11gbps 上年尾買 $5300
放出去4300

又係老問題

升完mon 又覺gpu唔夠力

升完gpu又覺得隻mon侮辱咗張gpu

周而復始

5300已經炒起1000

我呢張上手仲慘
睇張單
買入價5000

原來某ching有咁多故事

或者佢同人講

我5000入

好在有人三千幾接咗我張壞卡

窮人不能一步到位

平有平玩

但慾望真係無止境

隻mon未到好苦悶

直頭想開機入去每隻game關晒v sync 準備迎接新mon

不過我仲未病好

留名唔買都排花膠巴啲mon

其實我鄧中出巴辛苦 部機成日要搬上搬落

今晚唔駛搬呀屌你

琴晚先搬左幾次

究竟係唔係壞卡呢
半個鐘後開估

土地問題都無計

最衰有套home theatre 阻住

要不然我都想換full tower

等咗你成日喇，希望你今晚開心打機

唔駛再debug2.0

debug 2.0

到底係1080p ultra
定係無畫面呢

其實佢真係好黑仔

興高采烈換gpu，又會黑到撞正壞咭

真心唔想佢呢張又出事，我怕佢會上報紙

唔想佢出事 但仲要post 圖

敗家56 有信仰又平又夾free sync
結果

佢太黑仔了

天意要佢轉N記

係無咗free sync 啫

信仰呢d愈早搣甩愈好

佢黑氣可能係由接我即係跛底板開始

佢幫人試完display card炒底板真係經典

等你班友仲笑我無keyboard 所以入唔到bios

不一定 只係咁岩中左六合彩

換黎換去只會洗多左

a卡同n卡 只係一個追住前面一個繼續向前跑

其實我只係想用你打lol同埋佢係包埋主機包mon包win10送貨同整電腦

屌 我有話N記冇中過招咩
第一張卡就係msi gaming x 1063
果陣乖乖地用1920x1280
1063岩岩好夠推pubg果陣
usage 長期lock 70%上唔到去
唔係做咩換RX480

BUDGET 幾多?

can I hehe

有需要 tg我算了

tg拎黎

50分鐘了

你要援手嗎？

肚餓去咗食M記

有問題先搵我

定卡關流汗中

12點前開估

半個鐘又半個鐘...........不停地卡關......呀門

其實大家是咪好期待我黑畫面

fb inbox ok?

fb一早不用

搬上搬落搬到餓？

文字直播

淨炆同吉線都肚餓啦

連登有愛

萬眾同心助卡關

bin完未

唔係萬眾同心bin及恥笑卡關咩

係愛呀哈利

係窮呀 屌你個閪

諗下
裝window卡關而加都仲bin緊

落樓下7仔買包花生先

記住bin埋
@Define屍毒L

睇中出

有冇 $900內好機箱推介？

原本我都想買define 屍
但好多都無貨

983 等1001

前面板要唔要RGB先
唔要既話 呢到肯定推Fractal Design

要上 be quiet dark pro 4 163mm高

1001之前唔知通唔通到關呢

塊底板有6個sata
初頭砌果陣冇為意淨係跟順序插咗sata1 2用到就算
到今日買咗個新HDD屎忽痕走去試曬咁多個sata
點知插sata5 6讀唔到個HDD
想問下係咪要搞d特別settings先可以用到sata 5 6？

咩底板？

asus prime b350 plus

MSI

不要再說了 我仲買左牙石卡托

如果用緊2600/1600
sata 1到4 cpu 直連 sata 5到6 chipset比

屌！！！！又要抬！！！！！
兩把fan拉左落敗家卡控速唔記得插返

健身

998

留名

999